Asia Miles 取消候補機位一問

原本我訂左張來回日本機票但諗時有時張機票想改早兩日
想取消嘅時候好衰唔衰想取消嘅嗰朝早 去嗰程話成功左可以拎飛 而返程就仲侯補緊
我想問下全能嘅巴打們 呢個時候我禁取消預訂候補機位 會唔會罰我miles/扣錢
感激不盡

幫你拎左飛既係扣左分啦已經

未扣分
我禁話要取消候補佢係去同回一齊取消
但我回嗰程未confirm

Confirm咗但未issue ticket, 就算cancel waitlist都唔會扣錢/mileage. Cancel係要成個booking cancel (即係來回一齊cancel)

Thanks我cancel左了